[低調上車後,唔識教仔女,禍害社會下一代]男生踢同學座椅挑釁 被原子筆插傷臉頸

深水埗長沙灣道一間中學，早上10時56分，兩名中二男生在課室內上課期間，其中一名14歲男生疑貪玩不時踢向前面同學的座椅，稍後小息，被挑釁的15歲男同學不滿大興問罪之師，對方不但無道歉，疑得寸進尺，更摑向15歲同學一巴掌，被挑釁的男同學忍無可忍，用原子筆「回禮」插向對方數下，令其額頭、臉及頸受傷流血，兩人更扭打一團，其他同學見狀制止及通知老師，校方報警求助。用筆插傷同學的15歲男生被摑臉腫及擦傷手，涉傷人被捕，而被插傷的14歲男生則涉襲擊同被捕，兩人俱送院治理。

肯定係毒撚比mk恰

頂撚死啦

00後係咁上下，9成都係蝗仔

佢一定有睇john wick